強烈支持駱主任寄美金俾侵侵

賄賂聯邦官員，到時就唔係制裁咁簡單

快啲做，即刻做

唔寄死全家

1/10

2/10

唔寄正衰仔

寄錢人地都彈番轉頭啦

點寄

人哋唔收唔代表你冇做

連燈啲派錢走數post都唔會講100蚊咁失禮啦

美金點嚟

唔寄正仆街

人哋正部級頂薪先8千幾人仔，講太大唔make sense 架人哋要扮清官

可能真係冇美國資產，不過有瑞士資產